Хотелки:)

1. Комната с момента старта начинает отсчет времени и сообщает его игрокам по требованию либо в апдейте
(Вопрос как ей сказать сколько длится раунд?)
    Решается через переменные комнаты
2. Эвент, что игрок вышел или его выкинуло
    Кидается теперь, лежит рядом с командами комнаты 
3. Пинг игроков
    Это директ самому себе. Также можно, на самом деле, кидать пинги напрямую до каждого игрока, если надо 
4. В клиенте интерполяция по поворотам (у меня не получилось сделать)
    Позже вернёмся к этому вопросу 
5. Чтобы сообщения отправленные мной, мне обратно не возвращались
    Лучше фильтровать на самом клиенте, ради гибкости  